發覺人好膚淺 淨係會睇表面

啲人鐘意人都唔會欣賞佢嘅內在
淨係貪靚就算
身邊識嘅人問佢點解鐘意佢
通常9成9都係淨係答關於外表嘅野
例如男嘅就答大波長腿
女嘅就答高大靚仔
計我話兩樣都重要
一個人有文化氣息點都好過啲無文化諗野on99 嘅mk仔mk妹

連登仔鳩up你信曬？

冇樣邊個得閒睇你內在啊

我都冇講我信邊個連登仔

真

其實人人都會睇性格，連登仔會答錢同樣，不過係佢哋選擇伴侶嗰下肯定有睇過性格

睇樣然後再睇內在
不過都好認同冇文化既人係好難溝通

唔貪靚貪咩？
人係咁膚淺嫁啦，係街到見到個乞衣你有無了解下點解佢做乞衣？無呀麻！

樓豬 可能人哋已經睇咗你內在 都係唔得

其實我覺得性格真係重要過個樣，樣真係其次
只要你唔係啲污糟邋遢，唔識管理自己儀容其實就ok

屬於香港人嘅書店

以前係
我覺得冇咩問題

你個名

女人都數注意對方行為

呢個世界係咁
好正路

腿靚既人心地善良

善良還善良
可以冇腦